點解一個bra可以賣幾千萬？

係咪痴線？

貼咗link

我買

屌你咪自己搵新聞睇囉，人地有講架

以為講緊伊bra謙莫域

因為比條女戴過